［緊急］我個frd突然間好反常

今朝早仲約緊下次一齊去發夢 點知晏就食完飯佢就無再覆過我 過多一陣直接block埋我 然後個following比之前少左好多
之後我搵其他共同朋友一齊搵佢 發現佢地都係無任何途徑可以聯絡到佢 咩聯絡方式都比佢block左 行為極度反常
因為早排佢都有單獨出去發夢過 理大攻防戰捱唔住比甲由抄左名 可能因為咁比人秋後左
我依家好驚 有冇人可以聯絡到佢 唔想再有一個手足離開我地 更唔想自己個frd有事

你開人個名出黎?

你del post 啦 你自己個樣都出埋黎

推，都被得警甴抄名啦

樓主係戇鳩仔, 已FC

識唔識佢家人？

拿拿林 轉自己名同icon先

hi sir仲乜搶人電話？

醒少少啦屌...

我係女
係戇鳩都好 我只係想佢平安無事就得
其他野我由得你點話我

唔識 我同佢係之前發夢識既 淨係交換左ig同電話
Ig block左 電話打極唔聽

轉左啦 thx 太心急都係為意咁多野
可唔可以幫我靜靜雞問下身邊黃色既朋友識唔識佢

對唔住 但係我真係無其他辦法
我好怕聽朝會係報紙見到佢...

無事喎 佢有應機
樓主你係佢女朋友？鬧左交？

你點搵到佢㗎

好明顯比人搞 我識佢真人 咪撚信樓主 第二個ig同第一個都已經唔係同一個人 唔知樓主咩居心 屌你老母

第二部電話同第一部都唔同姐

睇到我好撚迷

應機啦你老母臭閪樓主 仲有我朋友冇入過poly冇比驚甴抄過名

Hi Madam

樓主好撚正
jed

我有搵其他共同朋友幫手搵 發現都有呢個情況 所以先一齊post上黎
唔好鬧我住先 你同我講佢係咪平安無事就得

唔好j住先 可唔可以幫手搵下佢